<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="tiassicuro_website.informazione_privacy" name="Informazione Privacy">
        <t t-call="website.layout">
            <div class="iub_content legal_pp container">
                <div class="one_line_col">
                    <h1 style="padding-top: 0">
                        <strong>
                        Informazione Privacy
                        </strong>

                    </h1>

                    <p>
                        <strong>
                            INFORMATIVA FORNITA DA TIASSICURO SA
                        </strong>
                             <br/>
                        <strong>
                            COME UTILIZZEREMO I SUOI DATI E CON QUALE FINALITÀ
                        </strong>
                             <br/>
                        <strong>
                            TiAssicuro SA si occupa della consulenza e della
                            mediazione di prodotti assicurativi (in seguito
                            detti affari) di società terze.
                        </strong>
                             <br/>
                        <strong>
                            Tipologia dei dati richiesti – Modalità di raccolta,
                            trattamento e conservazione dei dati.
                        </strong>
                             <br/>
                             La raccolta ed il trattamento dei suoi dati
                             saranno improntati a principi di correttezza, liceità,
                             trasparenza e tutela della sua riservatezza.
                    </p>
                    <p>
                        <strong>
                            Raccolta dei Suoi dati personali:
                            <br/>
                        </strong>
                            i dati relativi alla Sua persona saranno raccolti e
                            conferiti all’atto della compilazione della modulistica
                            necessaria per la richiesta di consulenza e di reperimento
                            di una offerta.
                    </p>

                    <p>
                        <strong>
                            Trattamento dei Suoi dati personali:
                            <br/>
                        </strong>
                        La raccolta ed il trattamento dei Suoi dati saranno posti
                        in essere con strumenti elettronici e manuali e verranno
                        effettuati anche attraverso le seguenti modalità: comunicazione
                        telefonica, telefax, posta, posta elettronica, SMS ed MMS ed
                        ogni altro sistema informatico ed automatizzato di comunicazione,
                        così come attraverso la compilazione on-line di specifici form di
                        richiesta di informazioni e/o di conferimento di incarico, sia sul
                        sito web aziendale (www.tiassicuro.ch) che via e-mail
                        (<a href="mailto:contact@wobees.ch">info@tiassicuro.ch</a>).
                    </p>

                    <p>
                        <strong>Conservazione dei Suoi dati personali:
                            <br/>
                        </strong>
                        Nell’ambito delle attività di istruttoria preliminare, così come
                        nel corso dell’esecuzione del contratto, le informazioni che ci
                        saranno fornite, sia da Lei che da soggetti terzi, o che verranno
                        comunque raccolti, anche presso terzi, sia in formato cartaceo
                        che elettronico, saranno conservate negli archivi presenti presso
                        i ns. uffici nel rispetto delle necessarie misure di sicurezza e
                        dei principi di riservatezza e correttezza. La riservatezza e
                        l’integrità dei dati eventualmente conferiti mediante compilazioni
                        on-Line o comunicazione via e-mail è protetta mediante l’utilizzo
                        del protocollo SSL (Secure Socket Layer) a 128 bit e di chiavi e
                        certificati rilasciati da Verising.
                    </p>

                    <p>
                        <strong>Finalità della raccolta e del trattamento dei Suoi dati:
                            <br/>
                        </strong>la raccolta ed il trattamento dei dati inerenti le
                        richieste di affari personale e diretto, o cedute a terzi, o cedute
                        a partner, ha finalità connesse e strumentali alla gestione dell’incarico
                        conferito alla TiAssicuro SA con riguardo al rapporto di affare richiesto,
                        specificando come segue:
                    </p>
                    <p>
                        Operazioni di istruzione e valutazione delle informazioni pre-contrattuali
                        fornite, gestione della propria clientela, gestione contrattuale, corretta
                        esecuzione di qualsivoglia obbligazione contrattuale ed obbligo di informativa
                        a soggetti terzi, elaborazione statistica anche al fine di migliorare il
                        servizio offerto e/o ogni altra attività necessaria, collegata o strumentale
                        al conseguimento di qualsiasi delle finalità sopra elencate; a finalità anche
                        non strettamente connesse all’attività di affare ma utili al miglioramento
                        dei servizi offerte, come iniziative promozionali o di marketing, ricerche
                        di mercato effettuate sia da TiAssicuro SA per conto di società terze, sia da
                        società terze per conto di TiAssicuro SA, altre iniziative di carattere commerciale
                        e/o statistiche, promozionali e di informazioni commerciale.
                    </p>
                    <p>
                        <strong>Indicazioni specifiche di: Titolare/Responsabile – Incaricati del trattamento
                            dei Suoi dati personali. Titolare e Responsabile del trattamento dei suoi dati
                            personali è TiAssicuro SA, In Tirada 34, CH-6528 Camorino
                        </strong>nella persona del Sig. Simone Mangialardo Tel. +41 78 949 23 13 Mail:
                        s.mangialardo@tiassicuro.ch
                    </p>
                    <p>
                        <strong>Incaricati del trattamento dei suoi dati personali sono:
                            <br/>
                        </strong>dipendenti di TiAssicuro SA espressamente designati quali incaricati
                        del trattamento dei dati e preposti a tale funzione aziendale. Il personale così
                        individuato opera sotto la diretta autorità ed il controllo del Titolare/Responsabile
                        del trattamento ed ha ricevuto piena ed adeguata formazione sugli obblighi imposti
                        dalla normativa vigente con riguardo alle modalità di trattamento dei dati dei clienti
                        di TiAssicuro SA, nonché sui principi di liceità e correttezza qui tali attività deve
                        essere improntata.
                    </p>

                    <p>
                        <strong>
                            I diritti che le spettano ai sensi della normativa vigente.
                        </strong>
                    </p>

                    <p>Lei ha diritto:</p>

                    <ol>
                        <li>di ottenere la conferma dell’esistenza o meno di dati personali che lo riguardano,
                            anche se non ancora registrati, e la loro comunicazione in forma intelligibile;
                        </li>
                    </ol>
                    <p><strong></strong></p>
                    <ol start="2">
                        <li><strong>2</strong>. di ottenere l’indicazione:
                        </li>
                        <li><strong>a)</strong> dell’origine dei dati personali;
                            <br/>
                            <strong>b)</strong> delle finalità e modalità del trattamento;
                            <br/>
                            <strong>c)</strong> della logica applicata in caso di trattamento effettuato con
                            l’ausilio degli strumenti elettronici;
                            <br/>
                            <strong>d)</strong> degli estremi identificativi del titolare, dei responsabili
                            e del rappresentante designato;
                            <br/>
                            <strong>e)</strong> dei soggetti e delle categorie dei soggetti ai quali ai dati
                            personali possono essere comunicati e che possono venirne a conoscenza in qualità
                            di rappresentante designato nel territorio dello Stato, di responsabili o incaricati.
                        </li>
                        <li>di ottenere:
                            <br/>
                            <strong>a)</strong> l’aggiornamento, la rettificazione ovvero, quando vi ha interesse,
                            integrazione dei dati;
                            <br/>
                            <strong>b)</strong> la cancellazione, la trasformazione in forma anonima o il blocco
                            dei dati trattati in violazione di legge, compresi quelli di cui non è necessaria la
                            conservazione in relazione agli scopi e per i quali i dati sono stati raccolti o
                            successivamente trattati;<br/>
                            <strong>c)</strong> l’attestazione che le operazioni di cui alle lettere a) e b) sono
                            state portate a conoscenza, anche per quanto riguarda il contenuto, di coloro ai
                            quali i dati sono stati comunicati o diffusi, eccettuato il caso in cui tale adempimento
                            si rivela impossibile o comporta un impiego di mezzi manifestamente e sproporzionato
                            rispetto al diritto tutelato.
                        </li>
                        <li>di opporsi, in tutto o in parte
                            <br/>
                            <strong>a)</strong> per motivi legittimi al trattamento dei dati personali che lo riguardano,
                            ancorché pertinenti allo scopo della raccolta;
                            <br/>
                            <strong>b)</strong> al trattamento dei dati personali che lo riguardano affini di invio di
                            materiale pubblicitario o di vendita diretta o per il compimento di ricerca di mercato o di
                            comunicazione commerciale.
                        </li>
                    </ol>
                    <p>
                        <strong>Modalità concrete per l’esercizio dei Suoi diritti, informazione, rettifica o cancellazione.
                            <br/>
                        </strong>Per esercitare i diritti, informazione, rettifica o cancellazione Lei potrà scrivere
                        senza formalità al Titolare/Responsabile del trattamento ovvero al Sig. Simone Mangialardo, al
                        seguente indirizzo:
                        <strong>TiAssicuro SA, In Tirada 34, CH-6528 Camorino
                        </strong>, o inviare una e-mail a s.mangialardo@tiassicuro.ch, anche per il tramite di un
                        incaricato, anche conferendo, per iscritto, delega o procura a persone fisiche, enti,
                        associazioni od organismi, allegando l’autorizzazione conferita all’uopo al delegato corredata
                        di copia dei documenti di identità, sia del delegato e del delegante, nonché farsi assistere
                        da una persona di fiducia.
                    </p>
                    <p>
                        I diritti riferiti ai dati concernenti persone decedute possono essere esercitati sia da chi
                        ha un interesse proprio, sia da chi agisce a tutela dell’interessato o per ragioni familiari
                        meritevoli di protezione.
                    </p>
                </div>
            </div>
        </t>
    </template>
</odoo>