<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="tiassicuro_website.note_legali" name="Note Legali">
        <t t-call="website.layout">
            <div class="iub_content1 legal_pp container">
                <div class="one_line_col">
                    <h1 style="padding-top: 0">
                        <strong>
                        Note Legali
                        </strong>

                    </h1>
                    <p>Il presente Sito Internet è di proprietà della TiAssicuro SA.
                        <br/>
                        Il Sito, in conformità agli strumenti tecnologici ora disponibili, esclude
                        accessi non autorizzati e garantisce la riservatezza delle informazioni
                        fornite dai clienti o dai potenziali clienti, i quali sono responsabili
                        del loro utilizzo. In ogni caso, TiAssicuro SA non si assume alcuna
                        responsabilità per gli eventuali problemi derivanti dall’utilizzo del
                        presente sito o su siti ad esso collegati.
                    </p>
                    <br/>
                    <p>
                        I collegamenti esterni accessibili dal presente sito non sono sotto il
                        controllo di TiAssicuro SA,
                    </p>
                    <br/>
                    <p>
                        e la stessa non è pertanto responsabile del relativo contenuto ovvero di
                        eventuali modifiche o aggiornamenti ai suddetti siti. I dati personali
                        forniti dai clienti o dai potenziali clienti solo per gli scopi per i
                        quali sono stati raccolti.
                    </p>
                    <br/>
                    <br/>

                    <p><strong>Copyright e Marchi</strong></p>
                    <p>
                        Il Sito internet www.tiassicuro.ch , così come i marchi e i loghi in
                        esso presenti, è proprietà di TiAssicuro SA.
                    </p>

                    <p>
                        Il contenuto del Sito www.tiassicuro.ch è protetto da copyright per
                        cui non può essere copiato o riprodotto senza il consenso scritto di TiAssicuro SA.
                    </p>
                    <br/>
                    <p>
                        È altresì vietato l’utilizzo del marchio e degli eventuali loghi senza la preventiva
                        autorizzazione scritta di TiAssicuro SA.
                    </p>

                    <br/>
                    <br/>
                    <p><strong>Foro competente</strong></p>
                    <p>
                        Il foro competente è Bellinzona. Per eventuali dispute legali o interpretazioni,
                        fa fede solo la versione italiana del sito.
                    </p>
                    <br/>
                    <br/>
                    <p><strong>Legge applicabile</strong></p>
                    <p>L’utilizzo di questo sito web è regolato dalla legge Svizzera.</p>
                </div>
            </div>
        </t>
    </template>
</odoo>